點解台灣人對香港人都好似唔太友好咁？

唔係香港人佢地家下總統已經係韓國瑜，家下應該討論緊回歸中國問題

台灣自身難保，習近平任內一定會搞台灣，完成所謂統一霸業，唔通香港人想台灣救香港？台灣有義務救香港？

因為97前香港人睇唔起佢哋

因為有班低賤香港人成個中國人咁要威
中國人: 要不是中央政府照顧你們香港，完蛋了。
香港人: 要不是香港人反抗中國，台灣完蛋了。

另外
又有d撚樣鍾意放大部份意見言論
玩稻草人分化
然後得出唔太友好既結論

樓主係以上兩者
仲成日出垃圾post

因為其實香港人都真係幾閪下
台灣本土親身接觸香港人嘅機會就係香港人去台灣旅行 而大部分香港人將喺香港買野就係上帝既態度帶埋去台灣

但係嚟過香港旅行或者讀書既台灣人就知大部分香港人其實好好人 好熱心 好易相處

聽個台灣朋友咁講

得香港人以為自己好撚高尚
根本好多劣根性

樓主你都係其一
話咩唔係香港台灣總統已經係韓國瑜
假設埋d不切實際既野講到人好似欠左你咁
人地選邊個都係一人一票選出黎
關我地香港人撚事咩

又唔見你話 多得陳同佳係台灣殺條女
香港人先識覺醒